599G係何許罪名要出動黑警用槍指住人

黑警：樓上5樓既人 你地犯左599G

cls

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

冇咗把槍乜柒都唔係

冇腦EQ低毅進仔
仲想洗白 收皮啦